
                      Excelente actuación de la actriz Jennifer Lawrence aunque su rostro sea algo inexpresivo.
Se nota como Rusia alecciona a sus espías para utilizar todas sus armas y en especial la seducción femenina para lograr sus objetivos en donde no tienen cabida los sentimientos humanos y el lavado de cerebro se ejecuta a la perfección.
Recomendable para verla con la máxima atención
        
            